又要自己匿埋喊

做咩事

點解唔識氹吓我，一味扮傻同扯開話題

你又唔係人地邊個 有咩資格要人氹你

女朋友都費事氹 不如唔好拍拖